唔好再加密啦!!! 我家姐屌我地啊!!!

家姐成日send啲加密post比我叫我cap番比佢睇
唔好再加密啦 狗一早有哂account啦 真係想幫手既人就睇唔到

利申 佢21號諗住留守 但冇account 成日重要post禁入去乜撚都冇

家姐好撚嬲

你覆佢： Diu no chinese

介紹我識 我share我ac比佢玩

我家姐有account幫唔到你
有冇讀書email呀

最快解決：Share你個ac 囉

做咩你唔比你AC家姐

你同家姐同用acc咪得囉 唔使煩

我唔記得左自己個password

家姐 你屋企人話你好煩報串啊

推，加密根本就冇用。警犬一樣睇倒，自己人睇唔倒，做乜9?

家姐

家姐 Hi

家姐表示: 連登仔chi lun sin!!!!

一個ISP
一個大學
我自己都兩個啦

佢grad左五六年啦

我夠grad咗好耐啦

Loves btw